公眾人物點解唔可以俾人起底？

禁制令根本on9
起左人底點樣做到傷害？
你學堂出班都會印晒人名同相俾人睇啦
dllm

驚人尋仇喎
咁懲教人員，救護員執勤都要掛名牌係身啦，唔通佢地唔會被人尋仇